Mijn het leven is van haar, en ik zou de laatste druppel bloed in mijn lichaam geven haar.
"De professor heeft een sterk humoristische kant, en dat kon ik vanouds kennis detecteert een spoor van zijn oorsprong in zijn antwoord: - "Mijn jonge heer, ik vraag niet zo veel als dat - niet de laatste!"
"Wat zal ik doen?
"Er was vuur in zijn ogen en zijn open neusgat trilde met opzet.
Van Helsing sloeg hem op de schouder.
